劉祖迪算唔算真正中上男

五官ok
身型適中
有錢(四千幾M)
有權(斷馬雲米路)
長期面露憂思咁呢type港女好buy

樓主米色手足

可惜英文始終有港式口音

推啦

仲要勁有腦，屌佢老母竟然諗到個必贏嘅計劃，全盛孔明兄定炒兄屈啲？

炒兄啲email勁過出師表啦

個英文名一睇就知浸淫歐西文學長大

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！h

#971 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

炒巴曰：「以後唔好再入嗰啲擺明幫中国從香港抽水嘅計劃，因為我地團隊好可能會突擊出現狙擊，最好避免而被誤傷。

如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人。」

另外想問全盛希特拉定攬炒巴屈啲？

事後孔明>孔明

各位黑警阿sir訓醒又要開工做五毛

我同你都六位數 但點解你可以咁on9